邊個付費手機股票即時好用 同想知你地幾錢月费

邊個付費手機股票即時好用 同想知你地幾錢月费

去証券行開個account, 好多時都可以R到個免費用啦

费费费
大陸落黎唔怪你 麻煩入鄉隨俗用返正體字

返大陸啦柒頭

食屎啦

咪撚on9 la 用撚錯字就係大6呀 話你on9驚你嬲

咁你要解釋用咩輸入法彈得出個殘體字正常打繁體既筆劃輸入法要去到好尾先有殘體